全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是Miss Pun事件，兒登仔xPR 成功幫手轉移視線

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是Miss Pun事件，兒登仔xPR 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗Miss Pun度……雨傘運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

玩完啦玩完啦 玉皇大帝打到黎

樓主個名

唯恐天下不亂